關心香港政治嘅同我入撚晒嚟

今晚就開始正式審議事規則。
希望大家真係關心吓，唔好停留係笑鳩泛民同本土。
泛民嘅照出席泛民搞嘅合法集會。
如果你係本土嘅話，覺得好撚憎泛民，覺得琴晚陳國強俾人請離場屌係離撚譜的話，唔緊要，咁希望你地可以召集同主持一個合法集會，係以本土意識形態為主，大家各有各做。
呢件事唔係睇互相仆街咁簡單，而係殺到埋身唇寒齒亡，係時候要放下黨派之爭。
有人先有力量，有力量先有籌碼，先可以談判。
希望大家可以加入，無論咩位置都好，文宣又好同朋友宣傳又好出去做佈景版又好，希望大家互相尊重，努力做好自己個部份，守住香港。

推

呼之則來揮之則去
有事就大團結出事就屌鳩你
Call人話聲援抗爭者原來只幫13+3籌款
都係不了

呢D對白睇左十幾年
改下keyword又可以用得
有邊次唔係危急關頭啊

泛民咁多人撐，泛民支持者去左邊？
要人抗爭個陣就要班少數派本土撚出來撐？

咁咪自己本土搞一個囉，泛民個邊無人嚟自然會收皮啦。
你想本土成事都要做啲事主導返個運動架啦，係屋企講有咩用。
同埋依家學聯已經有無分界別嘅抗爭者基金，魚革嘅人都可以申請架。
佢唔受你，你咪自己搞大佢，令到佢無得唔聽本土嘅聲音，而唔係好似依家咁將抗爭成本高同埋唔想去歸咎去兩派之爭，咁樣互屌有意思咩？

都係個句，你自己搞個本土集會，係撐本土撐自己，以本土定位反對議事規則，無衝突架啵，依家淨係得泛民個個你揀，咪自己創造一個新嘅option出嚟囉，唔洗幫泛民站台，幫嘅係自己。

跟住畀人力篤灰 民主黨譴責 本民青出賣？咪on9啦 香港死左啦